車和到熱刺，改名叫 麻友係雞 二個月

絕不走數

唔駛起底功能都記得你走過數

？？？

摩拉達

(找數）麻友係雞係公廁係俠便器係無碼女優

車win呢？

都照改

雖則無可能

好

山本係雞

靚

Deal

可愛

贏輸甘點

車輸無事發生
和/贏就改

麻友係雞

卡勞

熱狗會唔會又踢傷人

沙勞有口齒
走數追住你黎屌

麻油係雞

改唔改都係雞

起碼改到去下次對賽啦

使撚改咩
垃圾車

贏唔贏都係雞

Siu膠吉勞

唔係

樓主反麻

和唔到 會嬴

俾盡6舊

DUP+全套 90分鐘 $380 + 20蚊貼士

sm 呢

本身已經系

mayu

😡

後備都冇點打魔鬼隊呀

你改左個名

講事實都要賭

贏左點計

推

又自推

自己同自己講野

🤔

點解又要做傻事

改啦 和左喇

未來人？

大事大非前仲睇波
我尿都吾敢痾牙

梳牙，痴瘋放番未

係 賽果係2:2

dlm

而家係贏埋唔係和

我而家去改
睇你點找數

改定先

走啦臭雞

今日20/8
即係21/10可以改番

麻油g

希望樓主keep住個名兩個月

麻友係雞！

g都識講嘢

OK

改定先果個呢

鸁撚左又點計

改左了

開始派下你d小新餅未

快啲搵人搶左卡勞依個名佢

吉岡幫我搶定位了

ok

辛苦大將軍了

G

lm

辛苦卡勞了

funson reported

reported

麻友雞

😂😂😂

g

麻牢差少少要改名

辛苦你了

?

屌你

麻油g🤣🤣🤣

今次點兜 殘隊都贏